可以活係張敬軒嘅年代真係好幸福

好靚嘅一個人
不論性格定對音樂嘅熱誠都好靚